轉：澳門風災，米奇都嚇傻

隻米奇好似好可憐咁

老鼠啊.mp4

米奇識游水架渦
仲可以游足幾日幾夜